老老實實，有幾多人部psp仲未完寂

啱啱我見到新會然笑人地攞岀街玩
我心諗大把Game你班00後都未玩過啦
可笑多麼可笑

Agger

以前見到人地玩PSP
好羨慕 但嗰時無錢買
宜家有錢買PSV
反而唔想玩

啱呀，所以我咪話啲人好膚淺

無咗以前一班人屠龍/孖車嗰種感覺

我部PSP仲用到

未試過擁有一部ps，大個左就算有想玩既衝動都無時間

仲有GvG

發現粒電賬左 ..

仲有 SRWF, G generation, gvg

之前買過psv同ps3
都係玩幾玩就放埋一邊鋪塵
根本無咗以前嗰種心情玩

nds好玩啲

細個連nds都冇不知幾葡萄
所以呢排想買番部番黎玩下但係又心知都係冇時間玩

Psp1000 放左係度好耐...

仲玩緊mh 3

以前讀書好想要
出黎做野之後買到psv 加埋無玩過幾個鐘

想要同玩過個心態其實唔同
想要唔代表你本身真係好enjoy打機
我細個日日玩ps2 只係後來壞左無玩
到大個近排買翻左部二手
得閒無聊都會開黎玩下

部機仲玩緊，大把game仲未玩完

遲下想玩返塊魂

我部wonderswan color 都未完寂喇 psp 算係咩

我部1000機機已經過左身